[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28496506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28496506/answer/299199093", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6768\u7d2b\u548c\u5f20\u4e00\u5c71\u6ca1\u6709\u5728\u4e00\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344954093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344954093/answer/820614164", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u80cc\u7740\u6211\u53bb\u7f51\u5427\u6253\u6e38\u620f\u8ddf\u6211\u8bf4\u52a0\u73ed\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266338838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266338838/answer/822219345", "content": "\n\u517b\u732b\u4e4b\u540e\u4f1a\u6162\u6162\u8ba8\u538c\u732b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327635458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327635458/answer/819827259", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u804a\u5929\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62097636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62097636/answer/821808168", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301793024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301793024/answer/813484954", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u957f\u671f\u575a\u6301\u4e0b\u53bb\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62097636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62097636/answer/817617582", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339473990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339473990/answer/824375587", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u773c\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50/\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342366514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342366514/answer/825427477", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u660e\u660e\u90fd\u8fd8\u6ca1\u7528\u8fc75G\uff0c\u597d\u591a\u4eba\u5c31\u8bf45G\u6ca1\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266586355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266586355/answer/520935311", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u53ef\u4ee5\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343885654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343885654/answer/818767445", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u88ab\u5f3a\u5978\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346133282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346133282/answer/824488873", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u7684\u62d6\u5730\u5927\u6446\u7eb1\u88d9\u9020\u578b\uff1f\u662f\u53e6\u4e00\u79cd\u300c\u6587\u827a\u590d\u5174\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020731/answer/823167948", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u4e0d\u61c2\u540e\u6765\u624d\u7406\u89e3\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u6216\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327635458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327635458/answer/826186629", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u804a\u5929\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48356485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48356485/answer/828356442", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62e5\u6709\u7279\u522b\u725b\u903c\u80fd\u529b\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36169798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36169798/answer/778554958", "content": "\n\u76ae\u80a4\u592a\u767d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20174146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20174146/answer/822106240", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\u5177\u4f53\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50101909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50101909/answer/818956851", "content": "\n\u4e2d\u5e74\u7537\u58eb\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346176988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346176988/answer/826917530", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eb2\u621a\u5bb6\u7684 3 \u5c81\u5b69\u5b50\u628a\u6211 10 \u4e2a\u6708\u7684\u5b9d\u5b9d\u54ac\u4f24\uff0c\u5bb6\u4eba\u8fd8\u529d\u6211\u300c\u4e0d\u8981\u8ddf\u5c0f\u5b69\u5b50\u8ba1\u8f83\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313416/answer/810826859", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342281688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342281688/answer/822033002", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u7537\u7684\u90fd\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330069839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330069839/answer/811234167", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35739719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35739719/answer/826537824", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26\u65b0\u6b4c\u300a\u8bf4\u597d\u4e0d\u54ed\u300bMV\u5973\u4e3b\u4e09\u5409\u5f69\u82b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/819944097", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341090627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341090627/answer/816191112", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u60f3\u8981\u6210\u9f99\u7684\u4eba\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321386692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321386692/answer/788356386", "content": "\n\u5927\u95f8\u87f9\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7ed1\u7ef3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295547394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295547394/answer/735916162", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u6210\u529f\u8bf4\u660e\u5bf9\u5076\u50cf\u7684\u8ba4\u77e5\u662f\u8fdb\u6b65\u4e86\u8fd8\u662f\u5012\u9000\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310375426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310375426/answer/783628700", "content": "\n\u4f60\u4eec\u70eb\u7684\u7f8a\u6bdb\u5377\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330151364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330151364/answer/818604033", "content": "\n\u5728\u4f53\u5236\u5185\u5355\u4f4d\u8ddf\u9886\u5bfc\u6495\u903c\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341127721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341127721/answer/820990200", "content": "\n\u5bb6\u957f\u5982\u4f55\u63a5\u53d7\u81ea\u5df1\u5b69\u5b50\u7684\u5e73\u5eb8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315425371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315425371/answer/703330527", "content": "\n\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a81\u7136\u706b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62211230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62211230/answer/788514805", "content": "\n\u6691\u5047\u600e\u4e48\u7cfb\u7edf\u5730\u81ea\u5b66 Ps\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/810824752", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277473017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277473017/answer/789679670", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u770b\u7684\u773c\u775b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293696123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293696123/answer/816787216", "content": "\n\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u4f1a\u597d\u5947\u5305\u88f9\u5185\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308982522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308982522/answer/782292023", "content": "\n\u89c6\u9891\u526a\u8f91\u4e2d\u7684\u89c6\u9891\u7d20\u6750\u662f\u4ece\u54ea\u91cc\u627e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25670989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25670989/answer/816945732", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u627e\u7537\u670b\u53cb\u96be\u4e8e\u4e0a\u9752\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322745046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322745046/answer/811795273", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u5973\u660e\u661f\u7684\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316305143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316305143/answer/806856141", "content": "\n\u88ab\u5973\u751f\u653e\u4f4e\u8eab\u6bb5\u751a\u81f3\u72c2\u70ed\u8ffd\u6c42\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284680254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284680254/answer/812652049", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e70\u5b9d\u9a6c\u5954\u9a70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337584891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337584891/answer/801435910", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u7238\u5988\u662f\u600e\u4e48\u53d1\u73b0\u4f60\u62bd\u70df\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292901966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292901966/answer/804999002", "content": "\n\u6709\u7740\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57883817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57883817/answer/796314047", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90d1\u6e0a\u6d01\u4e4b\u5973\u90d1\u4e9a\u98de\u63a5\u53d7\u5b66\u6821\u6559\u80b2\u6700\u7ec8\u88ab\u516d\u6240\u7f8e\u56fd\u540d\u6821\u540c\u65f6\u5f55\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319444406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319444406/answer/798646159", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54aa\u5495\u97f3\u4e50\u53ef\u4ee5\u514d\u8d39\u4e0b\u8f7d\u5468\u6770\u4f26\u7684\u6b4c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332897003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332897003/answer/756129792", "content": "\n\u5f88\u591a\u516c\u53f8\u7684 90 \u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u804c\u9891\u7387\u90a3\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264163352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264163352/answer/779058984", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f62\u5bb9\u7537\u751f\u7f8e\u597d\u7684\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337662152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337662152/answer/775296790", "content": "\n\u5973\u4eba\u4ee5\u540e\u60f3\u5ac1\u4e00\u4e2a\u6709\u4e0a\u8fdb\u5fc3\u5bf9\u4f60\u597d\u7684\u7537\u4eba\uff0c\u8fd8\u662f\u76f4\u63a5\u627e\u4e2a\u5bcc\u4e8c\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326486961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326486961/answer/824091528", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u7b2c\u4e00\u6b21\u8e66\u8fea\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328376246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328376246/answer/823278361", "content": "\n\u89c9\u5f97\u751f\u5b69\u5b50\u5f88\u8f7b\u677e\u7684\u7537\u4eba\u662f\u591a\u6570\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24153573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24153573/answer/816824571", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u600e\u4e48\u53d8\u5f97\u5927\u65b9\u4e14\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305748960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305748960/answer/822119100", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286809623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286809623/answer/824277780", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u62e5\u6709\u591a\u8258\u822a\u6bcd\u540e\u56fd\u9645\u5730\u4f4d\u4f1a\u53d1\u751f\u600e\u6837\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309685839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309685839/answer/804422052", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7edd\u5bf9\u771f\u5b9e\u7684\u5a31\u4e50\u5708\u7206\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343661811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343661811/answer/818914032", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u79d1\u5b66\u53f2\u7cfb\u6559\u6388\u5434\u56fd\u76db\u7684\u300c\u843d\u540e\u4e0d\u4e00\u5b9a\u6328\u6253\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335939071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335939071/answer/759562902", "content": "\n\u548c\u7537\u7968\u8bf7\u5ba4\u53cb\u5403\u996d\uff0c5\u4e2a\u4eba\u5403\u4e86600\u591a\uff0c\u5ba4\u53cb\u89c9\u5f97\u8bf7\u7684\u592a\u4fbf\u5b9c\u4e86\uff0c\u771f\u7684\u662f\u6211\u8bf7\u7684\u592a\u4fbf\u5b9c\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320425310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320425310/answer/826575347", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u544a\u8bc9\u53e6\u4e00\u534a\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299679598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299679598/answer/822556441", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u7ed3\u5a5a\u65f6\u72ee\u5b50\u5927\u5f00\u53e3\u7684\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335505500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335505500/answer/785496303", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u63d0\u5206\u624b\u7537\u751f\u90fd\u57fa\u672c\u7b54\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345663789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345663789/answer/826320775", "content": "\n\u5b69\u5b50 7 \u5c81\u524d\u5f88\u5c11\u4e0e\u6211\u4eec\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\u5982\u4eca\u5728\u4e00\u8d77\u751f\u6d3b\u540e\u53d1\u73b0\u5bf9\u5b69\u5b50\u7231\u4e0d\u8d77\u6765\u4e86\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52772277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52772277/answer/828160670", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u5609\u8bda\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u674e\u5609\u8bda\u516c\u5f00\u56de\u590d\uff1a\u4e0d\u8981\u7528\u90a3\u4e9b\u7a7a\u6d1e\u7684\u9053\u5fb7\u6765\u8861\u91cf\u6211\uff0c\u6211\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u7eaf\u7cb9\u7684\u5546\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302688853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302688853/answer/825128899", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5927\u795e\u53ef\u4ee5\u63d0\u4f9b\u4e00\u4e0b\u795e\u5947\u52a8\u7269\u5728\u54ea\u91cc\u548c\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u7684\u5b8c\u6574\u65f6\u95f4\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35163926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35163926/answer/828422680", "content": "\n\u57fa\u91d1\u5b9a\u6295\u4e00\u5b9a\u8d5a\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40643539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40643539/answer/820329531", "content": "\n\u82f1\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6267\u610f\u8131\u6b27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329072521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329072521/answer/805615288", "content": "\n\u905b\u72d7\u628a\u72d7\u905b\u7d2f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278594044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278594044/answer/806488785", "content": "\n\u7a77\u4eba\u8de8\u8d8a\u9636\u5c42\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40179123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40179123/answer/809224531", "content": "\n\u5728\u6821\u5973\u5927\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u7a7f\u7684\u5408\u9002\u6f02\u4eae\u4e43\u81f3\u6709\u6c14\u8d28\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293379554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293379554/answer/817299746", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u978b\u4e0d\u8d35\u7cfb\u5217\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326122539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326122539/answer/788175382", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u770b\u53c8\u5c0f\u4f17\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020625/answer/738173298", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6b27\u9633\u5a1c\u5a1c\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288301645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288301645/answer/813411761", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f97\u764c\u75c7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345611741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345611741/answer/825613218", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c CEO Tim Cook \u5bf9 5G \u6280\u672f\u53d1\u5c55\u7684\u5224\u65ad\uff0c\u79f0\u300c\u76ee\u524d 5G \u8fd8\u662f\u6709\u70b9\u8d85\u671f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35119245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35119245/answer/827272690", "content": "\n\u4f60\u6700\u957f\u4e00\u6b21\u5931\u4e1a\u6709\u591a\u4e45\uff0c\u90fd\u600e\u4e48\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324506216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324506216/answer/751707164", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u53ef\u4ee5\u53f9\u4e00\u53e5\"\u592a\u597d\u770b\u5566\"\u7684\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345011069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345011069/answer/824405167", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4e0a\u51fa\u73b0\u7684\u6ca1\u94b1\u4e0d\u8981\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35088093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35088093/answer/769712166", "content": "\nWindows 10\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u5fc5\u88c5\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331446646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331446646/answer/825209958", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u5c0f\u5c0f\u7684\u613f\u671b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278594044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278594044/answer/824558485", "content": "\n\u7a77\u4eba\u8de8\u8d8a\u9636\u5c42\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/820786913", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7684\u7231\u4eba\u7684\u624b\u673a\u91cc\u65e0\u610f\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340706343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340706343/answer/821539477", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u7ae0\u6cfd\u5929?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35263265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35263265/answer/805810570", "content": "\n\u632a\u5a01\u7684\u6027\u522b\u5e73\u7b49\u6709\u591a\u5e73\u7b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343791709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343791709/answer/812334313", "content": "\n\u300c\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u662f\u9519\u8bef\u7684\u300d\u8fd9\u4e2a\u7ed3\u8bba\u7684\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321167408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321167408/answer/794820885", "content": "\n\u73b0\u5728\u5173\u4e8e\u5973\u5b69\u5b50\u80d6\u7626\u7684\u5ba1\u7f8e\u7578\u5f62\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25835899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25835899/answer/802408315", "content": "\n\u5317\u4eac\u6709\u4ec0\u4e48\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u3001\u5f88\u597d\u73a9\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326221396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326221396/answer/732482283", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313559574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313559574/answer/826353790", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u53ea\u67096\u6761\u7ebf\u8def\u76c8\u5229\uff0c\u90a3\u4e48\u4e2d\u897f\u90e8\u5730\u533a\u771f\u7684\u6709\u5fc5\u8981\u5efa\u9ad8\u94c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294517331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294517331/answer/810995852", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5f8b\u5e08\u71ac\u8fc7\u51e0\u5e74\u4e4b\u540e\uff0c\u6536\u5165\u90fd\u5f88\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327133303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327133303/answer/711962785", "content": "\n\u5317\u4eac\u6237\u53e3\u548c\u4e0a\u6d77\u6237\u53e3\u9009\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268307631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268307631/answer/801135423", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u5c0f\u5973\u751f\u559d\u7684\u517b\u751f\u8336\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315305221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315305221/answer/807954674", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5f88\u5e72\u51c0\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33889180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33889180/answer/810113870", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\u5e2e\u4f60\u6253\u5f00\u4e86\u65b0\u4e16\u754c\u7684\u5927\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308890901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308890901/answer/776923523", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u544a\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31102829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31102829/answer/799540822", "content": "\n\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5988\u5988\u6f02\u4eae\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326320660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326320660/answer/782671773", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5e38\u8bc6\u4e2d\u8d4c\u535a\u53ea\u6709\u8f93\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312944993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312944993/answer/708376984", "content": "\n\u5317\u4eac\u6237\u53e3\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29823322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29823322/answer/785465364", "content": "\nPython\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u5751\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342087623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342087623/answer/817370887", "content": "\n\u4eba\u53d8\u6e23\u662f\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u4e8b\u60c5\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22888355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22888355/answer/775215063", "content": "\n\u4f18\u79c0\u7684\u5927\u5b66\u751f\u662f\u600e\u6837\u70bc\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/826404965", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\u548c\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37996216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37996216/answer/820787949", "content": "\n\u9047\u5230\u6bd4\u73b0\u7537\u53cb\u66f4\u4f18\u79c0\u7537\u751f\u8981\u4e0d\u8981\u5206\u624b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295659875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295659875/answer/822212570", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u5374\u706b\u7206\u7684\u7535\u89c6\u5267\uff1f\n"}]